操你媽的早飯在麥克唐納德吃搖搖土豆條簡直就牛B死了!!

衲dee扮就型
你講就柒㗎啦

我覺得係感歎號出左事